身邊全藍 好辛苦

屋企人又係深藍，另一半又係。真係好辛苦，就快頂唔順。只可以日日喱埋喊

分手

分啦

分手啦

拍左成5年....好唔捨得
佢都好少係我面前傾，只會揾朋友呻

用真相感化佢

你地嘅下一代仲慘

我明
會好抑壓
日日比人精神攻擊

呢度好多人同你一樣 唔好灰心

可以就抽離一下

無良知喎， 有將來？

道不同不相為謀

認真 分手
屋企人就話無得揀
另一半你有得揀

一生只嫁勇武巴
一世只娶後勤絲

笑死

你呢d臭西最後男友叫你含你咪又係

口講抗爭 現實分手都唔敢

價值觀唔同又唔敢分手

死番去屋企啦打幾句呃like算啦

分手，搬出去

分手都唔捨得

最後咪又死死氣講句暴力唔岩

身邊都有啲藍既真係可以痴線到支持政府殺晒班人
到底佢地諗緊乜野

連身邊藍既都唔捨得疏遠分手

好快就變番藍

呢一刻只係想搬走，離開呢個家

獅鳥佢地

屋企人冇得揀冇辦法，唯有左耳入右耳出
另一半就分手算鳩數啦

分啦，依家唔分到六年果陣又咁諗就分唔到，家母藍，冇得揀都覺得好辛苦，覺得點解佢心地可以咁壞，男友有得揀快啲揀過，有良知嘅人會比到幸福你